[831-點解冇人講過] 圍站唔夠 港鐵主席 馬 時 亨 呢?!?!?!

黨鐵啲員工 擺明係廢老+藍屍
圍佢地又冇用 佢地只係班聽狗話嘅狗

係就對準目標

港 鐵 主 席 馬 時 亨
同埋
港 鐵 總 部 大 樓
九龍灣偉業街33號

大家點睇

換左新主席歐陽伯權...

7咗 總之就圍最大粒嗰個